Hij is net zo superieur als altijd;--maar, weet je, het is heel wat anders.
Nee, inderdaad, Miss Woodhouse, hoeft u niet bang te zijn; ik bewonder hem nu zonder veel ellende.
Om te weten dat hij niet zichzelf geworpen afstand, is een dergelijk comfort!--Zij lijkt een charmante jonge vrouw, net wat hij verdient.
Gelukkig schepsel!
Hij noemde haar 'Augusta.'
